如果你女友和異性朋友分租一單位

我追緊條女因經濟關係同人share個兩房單位。
你會唔會介意定係接受？

你追到就話係你女友啫 追到未？

仲追緊，有希望

介意就一定㗎啦
爭在接唔接受

咁就唔叫女友啦你冇權管佢

索性追到手同佢分租咪唔使流入別人田

笑撚左
溝能到再講啦柒碌

綠到上心口啦屌你老母

鬼叫你買唔起樓
唔通訓街？

不如講埋結婚之後啲野點算
溝緊就靜啦

多謝各位意見
我夠知啦追到先。我而家問緊如果係你哋會唔會接唔接受（如標題）？

diu 你接唔接受到呀？呢d問題唔好問啦。

你接唔接受到你女朋友同人同居呀。

我知我係度問會比你哋丙

佢話普通朋友，純粹一齊分擔租，佢話依家好common。我再問佢好似好老土。我唔知係我自己敏感所以請教巴絲。

common個頭咩。真係不了不了。
間屋得兩個人真係有可疑wor

我都係咁諗,我以為自己思想老土
呢兩日我會同佢講白啲，睇吓佢可唔可以叫朋友搬走....

你有冇tg？我tg同你講點樣做。
你咁樣唔得ga。未拍拖就管得咁嚴，都好易出事。